4年感情 一日就轉變 好恐怖

我係d咩？

又唔講原因想人點覆你

我都係想巴打們屌醒我

咁你肯講未？

屌你

原來感情咁脆弱 一下話完就完 絕情到你去佢屋企門口都可以唔理你

講啦 sorry

Sorry抗字慢

你阻止唔到一個人個心變淡

利申 係心淡嗰個

點解要咁
我都係一個人 會受傷害
愛你愛到為你咩都唔要 到最後原來係一篤屎

點解要咁絕

好想出黎陪下巴打你

你係網上面陪我已經好覺得原來仲有一個人關心

多謝你 真係好感動

你以係一日啫 積埋積埋
冰封三尺 非一日之寒

有陣時有啲嘢
唔係突然之間轉變左㗎
而係慢慢、慢慢咁樣變
可能其實佢一早就已經變咗
只係搵唔到更加適合嘅人？
可能只係今日到咗臨界點？
唔清楚你發生咩事唔方便評論

癡撚線，點解會有人同樓主溝通到

呢樣真 積埋積埋 意唯會忍到 結果係忍唔住攤牌

可能我一直都無咩叻既地方 所以慢慢都變得無視

Sorry 我飲大左 已經盡量去克服自己心情

人要變 就算一算經歷幾多野都會變
新鮮感既魔力係難以想像

真係 曾經直到依一刻都仲係最愛 點知佢話變就變 即使知道你幾咁唔開心 喊係佢面前 依家唔會理下我點解要咁對我

係咪真係咁現實 到最後因爲新鮮感而賣起一個一直都盡力去 遷就佢既垃圾仔